有啲人生存係呢個世界上係完全無意義

例如你

想入嚟講 例如我

真

有人愛同有愛既人
被需要已經係意義